拿卡where did you go?

LACA where did you go? 睇波怎可少了你

Oh tell me LACA where did you hide? NK仔並未夠班

Where did you go? 睇到nk失了機

阿迷每夜 徹 夜狂想 Where did you go?

在家

好似去了續約

去juve

拍緊新一集black panther

#1 是拿卡錫逼的fans 大家小心

真心咩

我唔會放針 小心咩？

馬體會

同藍斯一換一

雲加又贏

好尷尬

@Nben

farewell to 拿卡

on9？

🥺no